
                      Mala malísima .... hemos salido más de media sala con cara de asombro, la última media hora da un giro y se  hace pesada , con angustia e incertidumbre .
No sé cómo viendo los actores/actrices aceptan estos truños. 
El director debe estar más para alla que otra cosa.
        
            